個女仔真係笑得好靚, 每次心情唔好睇到都會開心翻

求名, 有冇多啲圖, 但張圖係咪已經好耐

死圖

google左好耐, 啱啱搵到叫the stop girl, 佢話佢叫Sarah

但有無人知有無ig, Twitter乜乜乜

呂珊

補咗圖啦，咁多位師兄入到嚟高抬貴手唔好剩係負皮，都幫下眼